你的世界就讓你擁有

點解次次鍾意嘅人都唔鍾意我，但鍾意自己嘅就對佢冇feel
兩情相悅真係咁難咩

你巴定絲

絲